有冇人知邊到有得睇天生飆車狂

之前去書店租過黎睇 諗住上網搵番黎睇 全部要錢既 有冇人知有咩網可以睇到

點解要開兩個post

因為我而為冇po到 又開多個 第一次po又吾識刪番

樓主見你咁慘 認真教你del post
要加密留言電話號碼，為咗唔想俾人睇到，
你前後括住[admin]
即係咁 [admin]你嘅電話號碼[/admin ] (刪左個空白)
之後admin會聯絡你
加密左會變成咁:
*********